唔突破白色恐佈，就永遠都有白色恐怖

國泰，港鐵如是
香港如是

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

乳搖復活啦

呢次衰左...以後都要活係白色恐怖到, 政府黑社會黑警大撚晒, 香港人做過街老鼠, 見到佢地聲都唔敢出...

真係勢估唔到呀.....

怯，就輸一世